估下： 新國安法下，會唔會接受人報寸

告俾老師聽！

老師會私底下同被篤者篤反你

到時有專屬國安部門
你話呢？

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行